[突發][低清][少圖]隻貓強行用兩隻腳行路

俾我識穿咗佢係外星人仲伸脷扮可愛

奇行種？

係到扮貓星人

有咩吸引到要暴露身份？

申脷果幅
真係痴撚線

做咩啫你

利胎好勁，熱氣，煲 o 的涼茶佢飲下啦

朋友？

我都覺得好似

貓星人入侵

呢張呢

準備游水

大夫，伸長d 俾你睇真d

超夢夢？

金銀眼

同類

救命 cute到傻
More

一入嚟笑到癲

後入一流

嗚啊 好得意

雖然唔關事 但都想post下自己隻貓 好掛住佢

走左半年了

其他貓得唔得

虹膜異色症

你真識食

屌 好mk

異瞳好少有見

好想養

後面啲相

報驚

mk 仔唔gel 頭就係咁
gel 返頭就咁

都唔係呀

各位主人可以約埋一齊兩隻腳行街街

你呢隻係偷偷地潛入人地屋企

加入

一齊奶

好可愛

more

有冇1.0?

唔太驚

咁就摩牙啦

樓主好多獎

伸脷

原來佢就係超夢原型

不是我的

有冇多啲白貓

可能夢夢都係佢

雷葛爾

ig 都有

唔識

好多表情 好正

藐嘴藐舌

樓主有個家姐/妹?

好得意 有無瞓教樣？

你識我 ？

咁啱早幾日貼過

有個迷思，眼唔同色既貓是咪聾既

之前唔知邊到睇 話貓貓強行用兩隻腳行路係因為有一種貓貓好易惹到（定本身個個都有）既病 一發作就會令d貓好痛 痛到要用2隻腳行路 樓主小心

好正

樓主隻貓笑死我

金毛個幾張好得意呀

白巴

我屋企個隻好頹

我都有隻羅根

好似係白貓藍眼嗰邊有機會係聾，所以白貓兩隻眼都藍色，就有機會兩隻耳仔都係聾

點頹法

狼人
我地隻抽啦

異瞳好靚

我嗰隻係廢青

但我覺得藍色眼靚d

我嗰隻係廢中

係白貓企喺度先有嗰種on9感

佢確實係做咩都特別on9

白貓堅可愛

好型 一隻綠眼一隻藍眼

白巴打進化左

好cute

我做人就好簡單，有貓我就正皮

真係好似超夢夢

另外兩隻都好可愛

但佢似個傻仔多d

點進化

睇到樓主啲貓 心情都舒服曬

長貓果隻感覺上好cool

長毛

我隻貓仲識摷野

異色瞳好靚

進化論

進化

好可愛呀

d 貓咁西利

曳到呢

獸人加魯魯

好似人

其實巴打啲貓係咪全部都係兩腳行路

外星人

唔係呀，另外兩隻只係用兩隻腳企

load 唔到

未進化晒？

可能係再進化咗，有睇數碼暴龍就明